［月經］一生人選兩部車 點揀

Alphard30 v6 載人
718 自己爽

解釋 :
alphard 最霸氣7人車 改裝空間大
718 平平地叫負擔得起 都叫做波子

無錢既話組合
Stepwgn + a250

巴士
地鐵

路面受阻番唔到工就揀地鐵

MPV同Boxer Engine有得撈埋架喎
Exiga

仲要係EJ20

classic mini
gc8

兩部都差好遠下wor c hing 你要載人又要型會唔會諗下買部coupè玩？
利申養緊波子

Macan Turbo S
Senna

stock na mx5
v6 na mx5

停車場見到連位stepwagon加法拉利

利申窮到A250都想賣

G63
458 spider

718既筆直會買m2,不過兩部車都係不了淨係一架Macan GTS 都ok la?

Macan GTS 貪佢由頭到腳都係SQ5?

係架咩？
個款型好多

波子個樣係好啲
問題係底盤同引擎都係Audi料
得副波箱唔同

而波子特色就係
乜Option都唔加嘅話 架車齋到乜咁

所以乜option都唔要 就買返SQ5好過
但係加齊option 又貴到仆街

zenos e10

718 gt4

NSX NA1
Beat 仔

R34
R35
完

自己揸

車人

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

G63
Hilux

X4 30d
any lexus F car / LC500

Land cursier
Classic mini

jaguar s-type 完成童年夢想

跟住就jaguar mk2慢慢揸用黎車老婆同比佢做返工車

如果計埋26就掉左mk2, s-type比老婆揸， 我就揸返 636 zx6r自己爽

Range Rover velar
MX5